全部死全家又有乜好怕喎

每一個人去到最後都會死全家㗎啦

樓主黎緊升中二？

佢讀嗰間冇分中幾

升中五了

on9 po fulpinned